區選結果引爆奇招，撞散人大831三閘！（游清源）

手足們,2020年很快到,推動【眞普選】!

工商界既票能唔能夠攞得到，好吊詭！

工商界嘅票無可能攞得到

又唔能夠話一定唔得，但係可能要系絕地，商界先會出手！
好似今次李嘉誠、田北辰、田北俊、鍾國斌 。。。都或多或少都企系淺黃個邊。

美國制裁喎唔驚咩

佢地既表態系早於“人權法”

係咪諗多左

其實系今次運動裏面，所有相信能夠煲底相認既抗爭者，都系冧多咗 。。。

不過，人如果冇夢想同鹹魚有咩野分別呢?

條友講野啲語調好撚煩

我唔係好明做乜要同中共傾
普唔普選明明係香港高度自治範圍
關人大撚事

其實你岩 回歸前黨報人民日報講過香港普選方案係香港自己搞掂只需要同人大知會聲就得 而唔係由人大決定

要push就push依個
垃圾樓主share啲垃圾片

游清源呢啲鳩uper都貼